有冇人見到新iphone 11隻色，有少少勾起以前部PSP 2000嘅回憶？

twitter @lytearr_

以前部PSP2000嘅薄荷綠同埋薰衣草紫

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

push

仲有黑色同白色都一樣 好撚特別

抄phone

Sony 領先 Apple 12 年

估唔到過咗一輪之後，薄荷綠又再出現，好似好耐冇見過

我果部係薄何綠。。。。😭😭😭好懷念

me too

Xperia?

好似又係喎，冇乜留意sor，睇嚟sony都幾鍾意出呢隻色

又幾似

第一眼就諗起

所有潮流嘅嘢都係不停翻炒

但翻炒得嚟啲人又受喎，真係無嘢好講

受落有好多原因
可能因為真係靚
可能因為勾起某啲回憶
或者係依家個市真係太悶

屋企部psp 仲開到

有啲似「橋唔怕舊，最緊要受」嗰啲frd

黑白就不嬲都有嘅，但呢啲係比較特別嘅顏色

PSP 仲有隻特別版 紅色先最靚

防暴綠係靚 但唔襯條黑邊

其實點解前面唔跟埋隻色嘅？
全部前面都係黑色

仲有部白色 1003

顏色一樣又叫抄咁水壺電話黑色，咁所有野都抄啦

同藍色一樣好正,兩部我都有買

屋企仲有部銀色

幾時有講過抄，話勾起回憶啫唔好自己對號入座好喎

我話上面姐，又唔係話你

顏色邊有翻唔翻炒

自從iphone 5C開始，iphone先開始整多款特別啲嘅顏色，不過通常整多種特別顏色嘅好似都係唔係最高規格，例如iphone 5C、XR、11，最高規格只係用返啲正常嘅顏色好似黑白金咁

Pro series死都唔出紅色
Apple真係好仆街

前面同色其實仲柒，成抽TrueDepth Camera現晒形
見到有啲人貼白色全屏貼真係

中秋之夜齊搶新iphone ， 7點入席， 8點開搶

唯有自己加個殼啦
我記得以前有啲最高規格有出過特別版紅色，6s都出過一次粉紅色
但今次pro竟然係出呢隻類似軍裝綠

咁又好似係喎
以前前面有白色揀好似係因為冇處理face id堆鏡頭

紅色電話真心靚
有紅色真心想換左部x

唔係黑色會咁

又係你

薄荷綠

出完無人買你幫佢食呀

好撚核突sorry

屌你搞到我好想買